係小巴見到肥絲大隻上連登

有冇問佢分右手未

跟蹤佢

見到樓主淆底落左車先敢出post 樓主幾靚仔

死一陣肥絲入黎問有冇落右

你話佢用緊連仔account都得啦

點證明佢係肥閪大隻?

無證無據都8個正評
連登仔洗唔洗咁低質素

出現了

信了

此貼必火